點解Samsung Gear S3到而家都唔支援Smart Octopus

點解Samsung Gear S3到而家都唔支援Smart Octopus
Apple Watch都就快可以用了
手錶嘟到入達通真係方便好多

就快姐係幾時

iOS13發佈就有得用

度日如年